m記外賣遲到

10次有8次都遲 我想問可唔可以唔要

咁你咪撚食咯，唔識行落街食？

試過上網買完遲左兩個幾鐘

遲咗好似送蘋果批卷

叫佢立即送件mk妹上黎道歉

試過凌兩點叫，四點半先黎...